武漢殯儀館屍體進爐前分揀出來的手機 堆積如山

武漢殯儀館屍體進爐前分揀出來的手機

2月1日，在武汉第五医院拍摄尸体运送过程的武汉市民 方斌，被自称防疫站的人，闯入家中。目前相关正在核实信息，也还没有联系上他。

我根本唔相信只有200人死

目測現場起碼幾千條咸魚

咩叫中國台灣還是有好心人的？

好撚誇張
之前睇見十個筒都裝唔哂啲灰

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

下？真唔真啊？
我覺得似普通回收手機場
同埋班阿叔唔戴口罩？

條片無人戴口罩ge? 小心跟車太貼

口罩都無戴

電話又大Mon又新淨 點會係舊嘢

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

唔多信， 真既攞哂去賣啦點會當垃圾咁鏟

好似見到幾部gameboy.
fake news.

睇完個心好c伏